去日本開電話漫遊

想係日本用漫游（打出打入） 幾錢？同埋點搞？

咩台？

如果係Csl用傾King

wifi > whatsapp call

Peoples

因為我等緊機構電話 所以唔可以WhatsApp call

Skype

都唔得...要等普通電話